點解呢排少咗支那肺炎post?

前排日日都有post 講支那肺炎每日數字
而家熱門唔見哂
多咗勁多無謂post